接唔接受到現仼ig唔del ex嘅相

佢不嬲唔del野嘅 話係回憶
我唔介意佢放啲相係電腦/電話
但我覺得正常都要del ig個啲囉

覺得冇乜野 只係keep住啲回憶
del係對現仼嘅尊重

唔del ig嘅有咩問題
每個人都有過去
唔洗分左手就當以前無識過哩個人掛
我反而覺得唔del電腦同手機果d先奇怪

你反而要練下自己個心胸

因為我覺得公開嘅野應該del
反而電腦電話個啲收藏我又ok
回憶應該放喺心嘛
我太小器

唔del 電腦同手機果d嘅有咩問題
每個人都有過去
唔洗分左手就當以前無識過哩個人掛

係 會努力

del哂先奇怪喎 唔del起碼都知佢係咪公廁吖

我識得一個幾個月換一次畫嘅港女 每次準備同新仔一齊就會del哂ig入面ex啲相 等啲人唔知佢拍過幾次拖

前度同我一齊咗後都無刪同前女朋友啲錫錫相，問佢點解唔刪？佢答我幅相多like喎
跟住好快就分咗手，咁大個人仲咁on99

而家ig有得封存啦wor

個人認為依件事真係發生過 del左同唔del都唔代表咩

無要求過現任
但佢自動自覺成個ig刪曬
覺得佢真係好放得低

我自己都一早刪曬ex嘅相

除非大家個ex係死左
如果唔係點都有啲up住

有就有 無就無
一登入就睇到

接受唔到 會覺得佢心入邊仲有第二個

六四依件事真系發生過
唔del（年年去晚會）代表未ready港獨😌

唔會特登走去del ig呀電腦呀手機呀fb呀呢d
亦都唔介意現任會唔會del.

喂老實講呀, 每個人都有佢既過去, 係咪佢del左就代表佢無呢段過去？

如果自己係覺得現任唔del係對ex仲有感情, 咁唔通del左就會無🤣？

如果係覺得唔係public地方del既好似俾其他人見到唔係咁好咁, 咁我又會問番自己, 究竟我係同班朋友拍拖定係同緊另一半拍拖？其他人點睇都要理？

你D邏輯都幾撚奇怪

如果唔夾而分開，之後做朋友，都叫合理些少
但ex 係有第三者出現而分手，都仲可以做到朋友果啲，如果唔係話放唔開，理解唔到。

將心比心啦
留住有乜用 其實自己最唔想睇返
次次都會del哂

幾個ex 都無del

最on9就係po親密相上ig
好似同你啲followers拍拖咁
你地做咩關佢地撚事咩
唔po 未唔洗煩

Del係尊重
當初俾男朋友逼我del哂同掉哂同ex有關嘅野